邊度可以買到安眠藥

或者有冇咩助眠產品大家用過覺得有效
我24*7耳鳴 難入睡
亦易醒訓唔返

要天然只有大麻

stilnox
搵醫生

眼有事？有冇頭痛其他野
醫生點講

睇醫生 醫生會比
一次三粒

鼻咽癌?
會長期耳嗚

眼都算有事呀
有飛蚊症 睇野亦會有雪花（睇純黑背景就最明顯）有時有殘影咁
冇睇過醫生…
眼耳既問題自細好似已經有 到依家都十年以上
細個唔識 我係人大左先覺得可能係病黎

睇眼科啦

你咁多問題就睇醫生啦
睇一次之後求其去藥房都有
(唔好去旺角 尖沙咀 銅鑼灣
正常既藥房通常都會賣+平D)

其實唔肯賣

非處方應該得褪黑激素？

飛蚊症我知係冇得醫
但除左有飛蚊我仲有雪花…
未睇過眼科 有冇推介？
另大家係覺得我既耳鳴關眼事？